解決貧富懸殊只有一個方法

廢除一夫一妻制，可以納妻

人類死哂就解決到

同意
窮人沒有老婆
而有錢人有幾個老母
窮人的基因便會愈來愈少

何鴻生咁有錢都比佢果幾房分薄哂啦

唔係立妾咩？
隨便整多幾個妹仔Tim la

十卜

立委鼓勵埋生育，對出生率低同人口老化問題有幫助